蕭生呢段分析信唔信得過？？

連傾咩話題都分析埋

「係！各位網友！」
扮燒山fan嘅陳雲糞師

熱狗孔乙己：戴口罩係恐懼撚、黃絲精神病、助長政權

hardsell支那師

[/quote][/quote][/quote]